關於離開嘅手足

由六月到而家，已經有幾位手足相繼離我哋而去，好多回應係，「唔值得為呢個政權死」、「政府唔會理」云云，亦睇到大家都好心痛好黯然。但我唔悲觀，我哋亦無理由為此而悲觀，畢竟生命嘅光榮在於生命並唔係唯一而至高嘅光榮，佢哋嘅選擇，大概唔止停留喺「有冇用」呢個層次。我哋成日話be water，大家作為水分子，企喺唔同嘅位置，大街抑或天台，有唔同嘅行為，無非係尊嚴嘅密度唔一樣。我會覺得，我哋應該做嘅，係尊重、祝福，痛而唔苦情，繼續去！